一到世界盃就見到好多戒賭post 自殺post 但我諗極都唔明一件事

買贏個隊咪贏囉